「連登仔」徒步由東京行到京都 網民大讚有毅力

要由東京行到京都一啲都唔易。

最新網絡討論區叫「連登」，雖然啱啱開始獨立運作，但入面就有兩個連登仔做緊一個創舉，就喺兩條友徒步由東京行到京都！

呢兩個網民，喺「連登」發表佢哋嘅計劃同直擊每日行程，引嚟大批連登仔熱烈討論。呢個徒步之旅由自稱Moyashi嘅網民發起，之後佢個朋友加入一齊出發，佢哋喺今個月四號宣佈，準備沿東海道由東京行到京都。

佢哋亦唔係得個講字，即刻就去Google map搵到，如果不眠不休咁行，四、五日就可以去到目的地。最後佢哋決定用十六日去行，第一日喺由日本橋行到浜松駅，接近三十公里嘅路程，預計行六個鐘。睇翻佢哋嘅直擊報道，佢哋最後行咗九個幾鐘，行到腰痛、腳痛，仲生水泡O添！

網民見到佢哋咁有毅力，都留言讚佢哋好勁，有喺日本嘅連登仔仲話想請佢哋食飯，Kelly都好佩服佢哋啊！

睇地圖已經知道要完成呢個創舉一啲都唔易。
Kelly Chu

冇睇過

行路撚走火入魔

又係你呀浜松

邊撚過kelly
自己寫文引自己個名真係好on9

乜水呀kelly
以為打機果個

罵自己個個

行得快過原作者，一定另有其人

邊個post?

笑死

有人喺高登post過呢單嘢，嗰邊堆人酸到...

終極行路撚

一日行到浜松駅
仲以為班港女好熟日本

上洛

行到愛知縣小心中伏